放炸彈絕對冇問題,對準政府建築同建制政要就得

咪撚聽D 教條撚廢UP, 只要唔冇差別掟炸彈就得
入警署掟或引爆又得, 建制派開會時掟或引爆都得
你中意

要屈你, 你地全撚部唔放
共產黨都會放過啦
正如之前SET教條叫人唔撚好裝修邊度邊度點點點一鳩樣
聽日黑警咪又係扮示威者裝修黨鐵
有撚分別咩
所以請大家遠黎控制慾極強既教條撚
幫唔到忙不特止, 仲要間接提醒共產黨要咁樣做屈鳩示威者

同意炸建築物
唔炸人。。。住

狗呢?

幫你推，順便幫自己推
[Twitter戰線] 10.13炸彈 要點同外媒講